有個建議 我哋點解要同佢談判？我哋應該成為威脅

我哋唔應該再話入去係救手足 我哋應該同政府講同班狗講 如果佢唔放手足或者將入邊所有嘅手足捉曬 我哋就無限期喺唔理邊一條街邊一區進行裝修 堵路 大大小小遊行 務求令到香港唔能夠再做生意 或者任何經濟活動

咁先符合到經濟攬炒 同埋比呢個運動繼續行落去

我哋從來都唔只要同呢一個狗隊對抗 我哋應該直接同呢個政府對抗

推

我哋要改變成個思維

推！！！！！

咁唔好再救手足 我哋係要佢哋放手足

點解唔將機油汽油入落氣球車d黑警？

冷靜啲先
其實我覺得有好多人都知道個策略
只係唔忍心放棄理大手足先明知係局都一定要救呀

繩索得唔得?

推！！！！

邊個可以保證到 佢信你都on9

我哋更加唔應該救佢哋 係要佢哋自己安全咁樣出返嚟

我哋唔係要政府信 更加應該係今日開始就全部區無論大大小小嘅街都做唔到生意

我明 呢個係要比班手足安全咁出返嚟

要話比呢個政府知我哋先係一個威脅佢哋嘅警隊係垃圾

我地要做威脅

[url]

希望幫到手

推 我哋不斷咁樣去救手足根本最後都係救唔到 我哋唯一可以做到嘅就係比以前更加擴散 就好似病毒咁樣要令到我哋係喺香港嘅周圍

（教書）圍魏救趙點解

講緊

推！化被動為主動

講撚咗好耐，但係好多偽左膠真五毛呢呢度

我哋就係一個威脅 你哋知唔知咩係匿名者 可能啲人會覺得佢哋好廢淨係識網絡攻擊 但係佢哋講得好啱嘅係佢哋係一個威脅係要政府怕左佢

推爆佢

咁就推呢一個推上佢啦

推爆我

所以就要留吓言

我哋喺煲底嘅時候再推爆你啦 絲打一定好正

唔好再諗住救手足 我係要佢哋自己行返出嚟

講左成日 起底睇到

一齊推

推呀

啱

真係比人知正確做法

我地救係救唔到 要佢地自己行返出來

你都onl79, 最後咪比人拉鳩埋，仲討9厭

推 大家唔好比人帶住走 突破思維

你好👋🏻五毛

佢哋拉晒我哋就無限期全港爆

要人多先有得搞！

應該有好多人同我一樣突破思維但係冇人夠膽開post

咁你快d 去啦

唔使人多求其一個地方有100人左右已經足夠

去左啦

千奇唔好燒理大，一鍋熟。

一撚早去左啦 洗等你？

你鍾意嘅佢唔放人 燒晒全香港所有郵局都得㗎

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

有人睇未？

政府從來都處於劣勢
而家佢地先係以poly黎圍魏救趙
佢敢亂黎我地就繼續搞

係咪佛誕都無人睇

係要全港搞 要有名正既威脅

個個出曬去？

人呢？

up

有無人睇？

變做主動

有野優勢係開始凍 守外圍嘅狗就正

PUSH!

政府打緊心理戰
不停散消息入面係精銳勇武
又打開口牌用實彈威脅
講到我地就輸咁
我求大家唔好因為一次挫敗而心灰

推 要有bargain power

啱
正確
推

靠香港人

今日理大單野已經清楚睇到大部份香港人一危及自身少少利益就唔會幫手，理得你會係香港發生多次六四定點，個日咁多人去中大都係因為去到而且班警犬撤緊唔拉人所以先上黎攞返個尾彩，我覺得要經濟攬炒佢地多數唔會做

你班撚樣
打狗都算啦
千其唔好脅持班高官啊我警告你班暴徒

目標係所有中資企業及藍舖，唔放將會在香港消失

𠂆就